大家打機最驚遇到台仔定泡菜仔

正皮 台仔
負皮 泡菜
雖然兩個地方既人都好撚自大自負

港仔

睇你點睇，同泡菜做隊友有好處，就係佢打泡菜文屌尻你你都唔知，眼不見為淨